富柏候選人陳德立系票站入面同選舉主任傾計

余德寶就系票站出面 但係陳德立就系入面同選舉主任傾計屌你老母得架咩？

如果你見到有人帶老人家去投票
請，請，請
拍片，影相
嘗試跟蹤，睇下邊度嚟，幾多人，幾點，frequency
通知 Now， 立場，傳真社，蘋果，RTHK 等等

就咁上嚟講 = 無事發生過！

快啲影相send俾各大傳媒

推到出國際就得架啦

Twitter國際戰線

票站入面唔用得電話

咁你依家喺出面影囉

屌你老母即刻叫佢出嚟

走撚左啦 成條隊都屌緊佢

屌完就走撚左啊佢

票站分流又得登將A-D同D-Z分開

D-Z由學校排撚到商場

大家系自己區留意下